新年食野d呀姐特別好口

同呀爸落去大家樂食野
D呀姐個個都忽然好好口
有個仲洗樓式咁每一枱客都「先生 新年快樂 身體健康」
好誇張

係未有高層會放蛇捉

大家樂

做咩wo